一人一個破壞人一生既方法

窮人生仔

唔供返學

強x

強姦都謀殺真係冇分別

加入香港警隊

同我一齊

中出即飛

離婚分身家

殺人

教人上連登

𡁻完鬆
唔對人負責